偷食咗朋友條女。。。

你食屎啦 偷食正仆街

3P

原來係你搞我條女

羨慕而我只能夠打飛機

利申：41A0

樓主朋友條女

呢啲嘢你情我願😑

即係點 你地平時交換開自己條女既甜相俾大家睇? 睇完仲唔夠仲上埋啊嫂?

你情我願都好 願樓主死全家

出現幻覺，到末期症狀會用手抓破頸動脈而死。

求教食女

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

仆街啦你